[核彈]Chinazi SS黨衞軍 we connected!!

dont insult the SS. HK police is trash and not worth of anything more than dogs!!